有冇邊個臨床心理學家好？

有 林鄭月娥

本身有冇睇開精神科醫生？

no

我睇開個醫生有精神科同皮膚科資格我覺得可以解答你情緒同皮膚問題

叫咩名？

推

Dr.宋永權

第一次2000
覆診900
藥費另計
睇過真心好 有耐性 唔hea 可WhatsApp問問題
之前有焦慮症同驚恐症睇佢 真心好先介紹 唔係賣廣告

我大概覺得自己有疑病症+焦慮😢

成日都去睇醫生做檢查。。。已經用左好多錢

今次係睇專科對症下藥 你一定會好返的
聽日好預約喇 早醫早好返 啲錢冇咗可以再搵返 命就得一條你都想好返啦

嗚 多謝巴打

妳要加油 支持妳

多謝你